社交障礙 鐘意對狗多過對人

由細到大都係內向撚
好難交倒朋友
都好羨慕咩都吹倒一餐的人
近年越黎越覺得對狗舒服自在過對人
咁樣落去是咪好唔健康

以前內向而家變外向
但長期同人接觸後
發覺自己一個最好
鐘意對狗對貓多過對人
返工都係戴假面具同啲同事鳩嗡
放工放假就係私人時間唔會係公司gp
出聲

冇話健唔健康
識人好過識字咁解